[連登馬丁露乜鳩]有日幾個童黨入冊

呀文，呀武，呀明，呀賢。點解淨係得呀文俾所有人雞姦？

因為All啪文呀

原來笑點係度

感謝樓豬提供笑話

( Show Blocked User - 馬丁露乜鳩 )

真係笑話